張華峰，你有兩個女，死左一個仲有多一個送終

正面d睇呀，呀Q精神

正面啲睇，死左咪唔駛俾人欺凌囉

好快一家團聚

全家落地獄團聚啦~